粉嶺華明邨富明樓無電呀！

光復香港！時代革命

淨係得富明，其他冇事

有無富明樓手足？好似其他棟有電

全幢？

有無電呀？